所謂民心就係。你愈接近勝利，民心就會愈貼近你

所謂民心就係。你愈接近勝利，民心就會愈貼近你
，咁多位手足。盡情做你覺得啱既野

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

西瓜靠大邊